3未完約想upgrade

求6gb 4G plan
Tg: chingwun

我都想update
Tg: jun7119